將軍澳便衣警遇襲案 13歲男童遭改控暴動罪

去年10月13日網民發起十八區「神獸罷鷲」行動，多區爆發警民衝突。有便衣警員當日在將軍澳被示威者襲擊，伸縮警棍亦遭搶走。

事後一名13歲男童被控參與非法集結、非法禁錮、蓄意傷人及身處非法集結時使用蒙面用品共四罪。

案件今在東區裁判法院少年法庭再訊時，控方將非法集結改控為暴動罪，並有意提交至區域法院與其他同類案件合併處理。裁判官應辯方要求，押後至本月23日再處理。

乜都告暴動cls

on9

政府就係想咁

屌，你取消曬其他罪佢把啦
照咁講有咩唔係破壞社會安寧

以後香港人既身份象徵就係睇吓你有冇非法集結/暴重動案底

屌你老母大波華 冰強

暴動罪點解唔喺高等法院度審???
咁重嘅案應該要有陪審團
唔係區院mag仔話事就算

屌你老母正仆街

區院唔係淨係可以審 定罪細過7年嘅案咩???

CLS

13歲私了壯年警察

你估晚清紅衞兵咩

法治已死，淪為共剷黨賺錢渠道

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

及身處非法集結時使用蒙面用品
蒙面化？

係判刑上限最多七年, 即係就算被告唔認罪,案情好嚴重, 個官最多判七碌, 爭三碌你覺得有分別??

五大訴求 缺一不可

又係將軍澳.
周梓樂單嘢唔知係唔係因呢單案而起.咁即係謀殺嚟.

食黃店都係暴動

到今日我都唔知點分佢係賊定兵??
啱啱又收到電話話限制我出境叫我轉錢搞手續.....

13歲都打贏有訓練警察
想笑大人個口
黑警老屈罪名非同小可

暴動罪大平賣

Puah

推

13歲送唔到去坐監
不過去勞改所都玩撚死人
放過後生仔

便衣警察唔夠13歲小朋友打？

咁真係暴動麻

身處非法集結時使用蒙面用品
乜撚野呀

13歲打贏左個受過訓練既警
廢lun到

上到高院有陪審團有機會甩罪
係區院審好大機會坐3-4年以上

區院無陪審團,港共易控制

13歲暴動

應該所有可以被判7年以上監嘅罪都要喺高院審
都要有陪審團

真係要激到全部香港人爆春袋先肯收手

等睇bb比人告埋暴動

你就真係曱甴啦

班狗捉唔到人求其揾件告

13歲告暴動？

仆街啦 13歲都要告暴動

如果我比人老屈坐7年, 我出到黎第一時間搵個官談下心

乜柒都暴動on99

13歲暴動? 你不如老屈叛軍招攬童子軍搞政變呀
屌你老母港共

屯公撞車都影響社會安寧

係咪真係可以向兒童告呢種罪

diu

果排有禁蒙面法，

睇多啲新聞啦

做得便衣撚知你係狗咩，委任證成撚日都唔跟身，hi到下個身又話打到狗

乜撚都入暴動屌你老母

暴你老母個動咩

就係全香港既人都比人告暴動

港共真係想消滅所有反對佢嘅人

真係乜鳩都暴動，香港政府同班狗係咪驚撚到咁呀

全民暴動罪算啦，今時今日你無條暴動罪咩上罪你都唔好意思話自己係香港人

仲要非法禁錮？ 禁錮邊個？防暴狗？

點撚樣禁錮一個受過訓練既人？

就算係真。警犬，想降住條狗都難啦

唉點搞

襲警等於暴動，兩條法例廢返一條啦好嗎。

就係想你驚 政權

記得某次有班人擺明攻擊狗屋 警甴都冇定性為暴動
係咪因為狗屋入面啲大sir靚車俾人掟爛咗
發生暴動佢地冇保險賠?

13歲就暴動
狗女販毒就撤控

新聞有又單商場叫口號都遊蕩罪

push

13歲點告

13歲應該無刑事責任

屌你啦

Cls 不如拉撚晒200萬人啦

推上Twitter啦

你估唔敢？

唔好比班官偷換概念
襲警唔等於暴動

係

冇撚嘢呀
香港警賊豆腐做㗎

軍政府

又暴動，就黎係現場路過都計入集結

暴你老母系 死曱甴除裝打呀

死曱甴

13歲唔洗坐監，唔係咩

啲撚樣紙做

咩意思？

遲啲小學生都係暴動

cls 又屈

理論上定實際上

應該係一班手足 係得佢俾人追蹤到

係人都知周同學係被殺

堂堂警察比13歲欺負？
有無可能呀

唔準講真話

黑狗暴告罪

民主派35+初選, 被揭非母語候選人需繳5倍按金

13歲咁打得？

便衣警你老母啊 ! 係恐怖分子啊

13歲可以WIN到便衣狗 唔好玩啦